var basedata = """{"centros_aislamiento": {"ipk": {"id": "ipk", "nombre": "Instituto de Medicina Tropical 'Pedro Kour\u00ed'", "provincia": "La Habana", "dpacode_provincia": "23"}, "has": {"id": "has", "nombre": "Hospital 'Amalia Simoni'", "provincia": "Camag\u00fcey", "dpacode_provincia": "30"}, "hmf": {"id": "hmf", "nombre": "Hospital 'Manuel Piti Fajardo'", "provincia": "Villa Clara", "dpacode_provincia": "26"}, "cvc": {"id": "cvc", "nombre": "Centro de Aislamiento de Villa Clara'", "provincia": "Villa Clara", "dpacode_provincia": "26"}, "cho": {"id": "cho", "nombre": "Centro de Aislamiento de Villa El Cocal", "provincia": "Holgu\u00edn", "dpacode_provincia": "30"}, "csc": {"id": "csa", "nombre": "Centro de Aislamiento Villa Colibr\u00ed", "provincia": "Santiago de Cuba", "dpacode_provincia": "34"}, "cpr": {"id": "csa", "nombre": "Centro de Aislamiento de Pinar del R\u00edo", "provincia": "Pinar del R\u00edo", "dpacode_provincia": "21"}, "hmm": {"id": "hmm", "nombre": "Hospital 'Dr. Mario Mu\u00f1oz'", "provincia": "Matanzas", "dpacode_provincia": "25"}, "hld": {"id": "hld", "nombre": "Hospital 'Luis D\u00edaz Soto'", "provincia": "La Habana", "dpacode_provincia": "23"}, "hjc": {"id": "hjc", "nombre": "Hospital 'Joaqu\u00edn Castillo Duany'", "provincia": "Santiago de Cuba", "dpacode_provincia": "34"}, "hlc": {"id": "hlc", "nombre": "Hospital 'Le\u00f3n Cuervo'", "provincia": "Pinar del R\u00edo", "dpacode_provincia": "21"}, "hfp": {"id": "hfp", "nombre": "Hospital 'Faustino P\u00e9rez'", "provincia": "Matanzas", "dpacode_provincia": "25"}, "hrf": {"id": "hrf", "nombre": "Hospital de Rehabilitaci\u00f3n 'Faustino P\u00e9rez'", "provincia": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_provincia": "28"}, "hdo": {"id": "hdo", "nombre": "Hospital Cl\u00ednico Quir\u00fargico de Diez de Octubre", "provincia": "La Habana", "dpacode_provincia": "23"}, "hfv": {"id": "hfv", "nombre": "Hospital 'Ferm\u00edn Vald\u00e9s Dom\u00ednguez'", "provincia": "Holgu\u00edn", "dpacode_provincia": "32"}}, "centros_diagnostico": {"ipk": {"id": "ipk", "nombre": "Instituto de Medicina Tropical 'Pedro Kour\u00ed'", "provincia": "La Habana", "dpacode_provincia": "23"}, "lvc": {"id": "lvc", "nombre": "Laboratorio del Centro Provincial de Higiene Epidemiolog\u00eda y Microbiolog\u00eda de Villa Clara", "provincia": "Villa Clara", "dpacode_provincia": "26"}, "lsc": {"id": "lsc", "nombre": "Laboratorio de biolog\u00eda molecular del Centro Provincial de Higiene Epidemiolog\u00eda y Microbiolog\u00eda de Santiago de Cuba", "provincia": "Santiago de Cuba", "dpacode_provincia": "34"}}, "casos": {"dias": {"1": {"fecha": "2020/03/11", "diagnosticados": [{"id": "it-1", "pais": "it", "edad": 61, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/10", "municipio_detecci\u00f3n": "Trinidad", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}, {"id": "it-2", "pais": "it", "edad": 57, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/10", "municipio_detecci\u00f3n": "Trinidad", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}, {"id": "it-3", "pais": "it", "edad": 30, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/10", "municipio_detecci\u00f3n": "Trinidad", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 5, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}], "sujetos_riesgo": 30}, "2": {"fecha": "2020/03/12"}, "3": {"fecha": "2020/03/13", "diagnosticados": [{"id": "cu-1", "pais": "cu", "edad": null, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/02/24", "consulta_medico": "2020/03/08", "municipio_detecci\u00f3n": "Santa Clara", "provincia_detecci\u00f3n": "Villa Clara", "dpacode_municipio_deteccion": "26.09", "dpacode_provincia_deteccion": "26", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}]}, "4": {"fecha": "2020/03/14"}, "5": {"fecha": "2020/03/15", "graves_numero": 1, "graves_id": ["it-1"]}, "6": {"fecha": "2020/03/16", "diagnosticados": [{"id": "cu-2", "pais": "cu", "edad": null, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/08", "consulta_medico": "2020/03/12", "municipio_detecci\u00f3n": "Diez de Octubre", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.09", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}]}, "7": {"fecha": "2020/03/17", "diagnosticados": [{"id": "cu-3", "pais": "cu", "edad": 38, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/14", "consulta_medico": "2020/03/15", "municipio_detecci\u00f3n": "Camag\u00fcey", "provincia_detecci\u00f3n": "Camag\u00fcey", "dpacode_municipio_deteccion": "30.08", "dpacode_provincia_deteccion": "30", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "has", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["crucero"]}, {"id": "cu-4", "pais": "cu", "edad": 65, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/07", "consulta_medico": "2020/03/10", "municipio_detecci\u00f3n": "Guanabacoa", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.07", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}]}, "8": {"fecha": "2020/03/18", "diagnosticados": [{"id": "cu-5", "pais": "cu", "edad": 25, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/08", "consulta_medico": "2020/03/14", "municipio_detecci\u00f3n": "Santa Clara", "provincia_detecci\u00f3n": "Villa Clara", "dpacode_municipio_deteccion": "26.09", "dpacode_provincia_deteccion": "26", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 5, "centro_aislamiento": "hmf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-6", "pais": "cu", "edad": 67, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/11", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Santa Clara", "provincia_detecci\u00f3n": "Villa Clara", "dpacode_municipio_deteccion": "26.09", "dpacode_provincia_deteccion": "26", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 5, "centro_aislamiento": "hmf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}, {"id": "us-1", "pais": "us", "edad": 77, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/08", "consulta_medico": "2020/03/15", "municipio_detecci\u00f3n": "Trinidad", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 10, "centro_aislamiento": "cvc", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["us"]}, {"id": "ca-1", "pais": "ca", "edad": 57, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/14", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Holgu\u00edn", "provincia_detecci\u00f3n": "Holgu\u00edn", "dpacode_municipio_deteccion": "32.06", "dpacode_provincia_deteccion": "32", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 6, "centro_aislamiento": "cho", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["ca"]}], "muertes_numero": 1, "muertes_id": ["it-1"], "sujetos_riesgo": 389}, "9": {"fecha": "2020/03/19", "diagnosticados": [{"id": "fr-1", "pais": "fr", "edad": 69, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/09", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Bayamo", "provincia_detecci\u00f3n": "Granma", "dpacode_municipio_deteccion": "33.04", "dpacode_provincia_deteccion": "33", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "csc", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["fr"]}, {"id": "it-4", "pais": "it", "edad": 70, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/09", "consulta_medico": "2020/03/14", "municipio_detecci\u00f3n": "Holgu\u00edn", "provincia_detecci\u00f3n": "Holgu\u00edn", "dpacode_municipio_deteccion": "32.06", "dpacode_provincia_deteccion": "32", "provincias_visitadas": ["Sancti Sp\u00edritus"], "dpacode_provincias_visitadas": ["28"], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "cho", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}, {"id": "cu-7", "pais": "cu", "edad": 37, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/13", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": "Santiago de Cuba", "provincia_detecci\u00f3n": "Santiago de Cuba", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 16, "centro_aislamiento": "csc", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["crucero", "it"]}, {"id": "es-1", "pais": "es", "edad": 34, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/13", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": "Playa", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.01", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "ca-2", "pais": "ca", "edad": 81, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/18", "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["ca"]}], "sujetos_riesgo": 523}, "10": {"fecha": "2020/03/20", "diagnosticados": [{"id": "be-1", "pais": "be", "edad": 25, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/11", "consulta_medico": "2020/03/15", "municipio_detecci\u00f3n": "Vi\u00f1ales", "provincia_detecci\u00f3n": "Pinar del R\u00edo", "dpacode_municipio_deteccion": "21.04", "dpacode_provincia_deteccion": "21", "provincias_visitadas": ["La Habana"], "dpacode_provincias_visitadas": ["23"], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "cpr", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["be", "es"]}, {"id": "cu-8", "pais": "cu", "edad": 36, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/12", "consulta_medico": "2020/03/15", "municipio_detecci\u00f3n": "C\u00e1rdenas", "provincia_detecci\u00f3n": "Matanzas", "dpacode_municipio_deteccion": "25.02", "dpacode_provincia_deteccion": "25", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hmm", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["gy"]}, {"id": "cu-9", "pais": "cu", "edad": 32, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/14", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Guanabacoa", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.07", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": 16, "centro_aislamiento": "hld", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["fr"]}, {"id": "cu-10", "pais": "cu", "edad": 76, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/15", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Boyeros", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.13", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hld", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-11", "pais": "cu", "edad": 35, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": "Palma de Soriano", "provincia_detecci\u00f3n": "Santiago de Cuba", "dpacode_municipio_deteccion": "34.07", "dpacode_provincia_deteccion": "34", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hjc", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-12", "pais": "cu", "edad": null, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/15", "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Centro Habana", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.03", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hdo", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cn-1", "pais": "cn", "edad": 52, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": null, "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Mariel", "provincia_detecci\u00f3n": "Mayabeque", "dpacode_municipio_deteccion": "22.02", "dpacode_provincia_deteccion": "22", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": []}, {"id": "es-2", "pais": "es", "edad": 60, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/16", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": null, "provincia_detecci\u00f3n": null, "dpacode_municipio_deteccion": "00.00", "dpacode_provincia_deteccion": "00", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-13", "pais": "cu", "edad": null, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": null, "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Las Tunas", "provincia_detecci\u00f3n": "Las Tunas", "dpacode_municipio_deteccion": "31.05", "dpacode_provincia_deteccion": "31", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": null, "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}], "evacuados_numero": 1, "evacuados_id": ["us-1"], "graves_numero": 3, "graves_id": ["it-4", "cu-4"], "sujetos_riesgo": 716}, "11": {"fecha": "2020/03/21", "diagnosticados": [{"id": "cu-14", "pais": "cu", "edad": 94, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/07", "consulta_medico": "2020/03/10", "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": null, "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-15", "pais": "cu", "edad": 39, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/08", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": "Consolaci\u00f3n del Sur", "provincia_detecci\u00f3n": "Pinar del R\u00edo", "dpacode_municipio_deteccion": "21.07", "dpacode_provincia_deteccion": "21", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hlc", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["mex"]}, {"id": "cu-16", "pais": "cu", "edad": 23, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": null, "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Varadero", "provincia_detecci\u00f3n": "Matanzas", "dpacode_municipio_deteccion": "25.02", "dpacode_provincia_deteccion": "25", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hfp", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": []}, {"id": "cu-17", "pais": "cu", "edad": 1, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/17", "consulta_medico": "2020/03/20", "municipio_detecci\u00f3n": "Guisa", "provincia_detecci\u00f3n": "Granma", "dpacode_municipio_deteccion": "33.13", "dpacode_provincia_deteccion": "33", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hjc", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-18", "pais": "cu", "edad": 19, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/17", "consulta_medico": "2020/03/20", "municipio_detecci\u00f3n": "Guisa", "provincia_detecci\u00f3n": "Granma", "dpacode_municipio_deteccion": "33.13", "dpacode_provincia_deteccion": "33", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hjc", "centro_diagnostico": "lsc", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "cu-19", "pais": "cu", "edad": 27, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/06", "consulta_medico": "2020/03/17", "municipio_detecci\u00f3n": "La Sierpe", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.08", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hmf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["us"]}, {"id": "cu-20", "pais": "cu", "edad": 58, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": null, "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Trinidad", "provincia_detecci\u00f3n": "Sancti Sp\u00edritus", "dpacode_municipio_deteccion": "28.06", "dpacode_provincia_deteccion": "28", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hrf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["it"]}, {"id": "ca-3", "pais": "ca", "edad": 56, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/09", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["mex"]}, {"id": "ca-4", "pais": "ca", "edad": 76, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["mex"]}, {"id": "ca-5", "pais": "ca", "edad": 66, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/10", "consulta_medico": "2020/03/16", "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "25", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["mex"], "sujetos_riesgo": 954}]}, "12": {"fecha": "2020/03/22", "diagnosticados": [{"id": "ru-1", "pais": "ru", "edad": 45, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/12", "consulta_medico": "2020/03/21", "municipio_detecci\u00f3n": "Playa", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.01", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "ipk", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["fr", "ru"]}, {"id": "cu-21", "pais": "cu", "edad": 91, "sexo": "mujer", "arribo_a_cuba_foco": null, "consulta_medico": null, "municipio_detecci\u00f3n": "Plaza de la Revoluci\u00f3n", "provincia_detecci\u00f3n": "La Habana", "dpacode_municipio_deteccion": "23.02", "dpacode_provincia_deteccion": "23", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "introducido", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hld", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["ca"]}, {"id": "cu-22", "pais": "cu", "edad": 57, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/16", "consulta_medico": "2020/03/19", "municipio_detecci\u00f3n": "Banes", "provincia_detecci\u00f3n": "Holgu\u00edn", "dpacode_municipio_deteccion": "32.03", "dpacode_provincia_deteccion": "32", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hfv", "centro_diagnostico": "ipk", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}, {"id": "fr-2", "pais": "fr", "edad": 57, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/09", "consulta_medico": "2020/03/19", "municipio_detecci\u00f3n": "Santa Clara", "provincia_detecci\u00f3n": "Villa Clara", "dpacode_municipio_deteccion": "26.09", "dpacode_provincia_deteccion": "26", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hmf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["fr"]}, {"id": "cu-23", "pais": "cu", "edad": 31, "sexo": "hombre", "arribo_a_cuba_foco": "2020/03/14", "consulta_medico": "2020/03/19", "municipio_detecci\u00f3n": "Camajuan\u00ed", "provincia_detecci\u00f3n": "Villa Clara", "dpacode_municipio_deteccion": "26.05", "dpacode_provincia_deteccion": "26", "provincias_visitadas": [], "dpacode_provincias_visitadas": [], "contagio": "importado", "contacto_focal": null, "centro_aislamiento": "hmf", "centro_diagnostico": "lvc", "posible_procedencia_contagio": ["es"]}], "sujetos_riesgo": 1036}}}}""";